# ReactJS

Соглашение по написанию кода на JavaScript с использованием библиотеки ReactJS

## Конфиг для Intellij
Лежит в корне проекта `codestyle.xml`.
### Импорт в IDE
Settings -> Editor -> Code Style -> Шестерёнка вверху окна -> Import